講故台是咪ON9,出黎出去都係愛情故

講黎講去都係三篤屁,又無咩特別野,又容易爛尾
現實中有愛情滋潤既人根本唔會鍾意睇呢D野
呢D愛情故根本係比失敗者 毒撚用黎打飛機
比佢地幻想 嘩 呢個世界竟然仲有咁既女仔 點解我遇唔到
真係諗起都作嘔
愛情故可以收皮未,根本就無存在價值

個個淨係想上位出書

個主題又係月經

不如問吓點解愛情故咁多人留言，而其他類型故仔無反應好過

有陣時覺得網絡故生態好可悲，某部分把口話唔想再睇甜故

偏偏甜故最有機會多正評同1001

而啲所謂被稱之為清泉嘅故仔，無人理

再唔係睇完就做CD-ROM唔應機

同埋呢樣係雙向嘅，讀者鐘意回覆、正評邊類型故仔多

講故佬就跟住讀者意願去寫，變咗惡性循環

利申︰已正評

幫你推推

樓豬唔好咁啦
講故台啲大作家個個等住出書發達追夢嫁

小妹覺得愛情故=少女漫畫 有存在價囉~點解樓豬要踩到一文不值咁;(

講真，如果要一個由過去三年入面睇左接近四百套戲既人
去寫一啲只係你愛我，我愛你，得閒做愛扑下野其餘無野睇得到既故，黎換取一啲迴響、正評。
唔好意思我做唔到

扑野故公廁住Hall被人屌成堆正皮

成班變態佬代入個女仔到

啱啊 但佢地啲愛情故又唔係特別好睇
大部份正係識玩第一人稱 套路式嘅開頭
最重要係班人覺得易入手
以為自己正係識打字就得
我與其睇你寫甜
咁我不如睇翻阿里布達同秦守啲作品好過
高質過呢到個啲幾千倍

十卜

非愛情故無人睇呀嘛

咁愛情的確係長青題材
多人睇自然多人寫，供求問題

jump是咪on9 出黎出去都係友情正義勝利

作為一位細細個曾經寫過5P文兼比無數人屌過垃圾
到現在以寫正統小說為興趣既寫手
我有時候會唸
當初好多人都抵制所謂既5P文學 甚至到依家仲會拎番出黎恥笑一輪 因為係劇本口語文兼劇情清一色狗血垃圾
但望落去，真係唔覺得依家既講故台生態同5P文學到底相差有幾遠
覺得無奈

咁講真,成日話得愛情故,有人寫其他野你地係咪睇先
見住自己既作品,一部反應差過一部,仲要係無人回覆既情況下但又有人比負評
真係心鳩淡

讀者質素問題
我第一個出既故係用第一人稱加全口語,有200正評
第二個故用第三人稱加topic同對話係口語,其餘書面,得返40正評
依家果個第三人稱加全部書面語,結果負評就快多過正評
或者我應該真係接受連登只愛口語入文既風氣
唔好行太多生辟路線

咁真係要睇你寫文既初衷到底係咩
為左興趣？為左表達故事背後既意義？定只係為左討好連登既讀者，博下好評取暖？
講真，係市面上既文創作品佔主流既仍然係書面語文字，
只能問係咪真係值得？
至少我會堅持寫書面語

講故台大部份故都係垃圾
吹佢唔漲又有人睇 好心班甜故on9仔打個丁清醒下

我接受到無人睇,但無人睇之餘仲要埋黎伸一腳比個負評但唔出聲
就好似一個毒撚明明無人理,但拎高件衫望下個心口竟然無端端瘀晒咁
講真寫書面語同口語我覺得都有原因
我又唔係話完全寫死一種既,睇下點啦